whoscall定芝麻來電 ?

你地鍾意用邊個

芝麻界面太複雜，又夠廣告

Who = 送中
完

芝麻唔知點解有時Block唔到
whoscall未用過

why not both?

芝麻

小熊

小鴨幹線

已轉用

究竟jima 係ios 點先可以正常用到。。

both

中國野？
我google又話台資？

Jima 個UI designer 應該剖腹

Iphone 唔洗用呢啲app

小鴨

就係問IOS

iPhone 有內置功能
Iphone 7之後就有
換機啦

兩樣一齊用會點？

撚有

咩功能？

推

按照啲人對Google嘅準則，芝麻來電賣你資料做廣告

雙修

邊到有？講黎聽下

X2

Don’t tell me it’s “silence unknown caller”

jima block嘢準啲
whos認嘢廣範啲

唔用

如果iphone 就用芝麻來電
Android 用小鴨幹線

兩個可以一齊用

why not both?
用開雙修

ios 14.2好似用唔到依啲app

Jimacaller + adblock

芝麻來電係咪同警方合作提供防騙信息？

有啲咁既事？
但上面又有人話whoscall送中？

係提供防騙信息姐，未必有事嘅

我concern 係“可能係藍”

用到

點解setting成日都見唔到‘阻擋通話與辨別來電者’

點set就算唔係通訊錄都可以接聽...叫外賣成日會cut鳩人線

Btw 用緊ios芝麻來電

芝麻來電唔知點解成日自己熄左
update 果時先發現
要手動activate返

芝麻來電點知佢係咪block 左電話？
係Android 小熊來電block左都會知邊個打來再紅色

而家iPhone 見到有留言先知係block左個廣告電話

你係咪ios設定度set左將未知的來電設為靜音 會扑哂所有唔係contact 既人

原來係咁，唔該哂你

應該係無辦法知，聽講係直接落黑名單 所以唔會通同有記錄

Thanks, 因為我用左咁耐都搵唔到個option 同record 去睇返佢block 左d咩

iOS on9 bug
新os就冇事

最後reinstall先搞掂